唔知開咩台好 黑絲隻腳要點擺先靚

留名學野

要點擺先影得靚，打漏左

真心問，我點影都好7，幫我睇睇問題係邊？

擺係我大脾上面影就咩都靚

你自拍？

主要睇你想表現啲咩
腳嘅長度？絕對領域？翹腳嘅個種若隱若現？

真心，點解人地影得咁自然

頭先見潮流台個個post

D人影腳影得好自然

男人著黑絲點影都柒
算鳩數啦

想影翹腳，次次影都好7，有無教學

我女人黎

你對腳靚點影都靚架啦
就好似啲人生得靚，0死角，點影都會靚

起碼都申直微內八字咁影啦
留名打j

咁總有技巧掛，我見影波鞋都話隻腳踮起影會靚d咁

唔明，即係點

留名待J

前面影過去隻腳

再影睇下

訓喺床 long對腳上牆

試過啦，影出黎好奇怪，同埋好意淫

咁囉 上網求其搵

正wo, 學佢咁影先，thank you

記得貼上嚟益下巴打sss

男人腳

翹腳自己角度都幾難影，如果有直身鏡面對住坐
先翹下唔同方式去影會容易啲

PM 我 我教你點擺

覺得小妹對腳點

大家點分男人着定女人着

你有無高見，駛唔駛影埋閪比你驗下呢？

真，同埋會影到又肥又短

反而坐係度，側擺咁影就長好多同靚好多

同意呀，翹腳要睇下絲之外仲著緊乜嘢裙
例如西裙之類翹腳翹高少少，個神秘三角就係裙腳附近
似乎特別引到男仔眼光

問下美利堅

另外想問咁影，唔著黑絲就反而正正常常，著就反而好怪

係咪我問題？

因為紗裙本身已經有若隱若現效果
呢種淺色裙同黑絲唔太夾，我就唔會配絲

原來係咁

其實絲要襯咩先靚

我其實校服控黎，襯水手裙又有d怪

襯得最靚都係著suit

但無理由出街著suit

好似男人

減完肥再諗

要減到幾多？影得靚唔靚唔係跟高度咩

邊個位似？認真求問

走啦 臭雞
想收兵咪講

著返黑絲啦 咁樣唔靚

咩post

其實自拍就應該要顯長

人地拍就神秘

你鐘意個兩種打扮都唔係襯絲嘅
反而點解要格硬黎打扮去襯黑絲先呢
就算係suit個啲都唔一定要絲

我就唔太鍾意著絲，所以著咩裙都係就咁就算
反而係所有人都著絲嘅時候會突出一啲

樓主腳短又粗
仲有對鞋好撚肉酸

黑腳露大脾 腳指
包正

咁樣算唔算肥？要減幾多先唔肥？

你搏屌?

認真呀，就係不停見人影得靚，自己點影都咁7，想知咩原因

你有見過收兵會自暴其短咩？

包實哂睇鬼到咩
露對波出黎先講啦

著完影好怪wo

隻腳係咪有肥先出嗰啲紋

我都係想影相的時候可以睇落靚d者

睇完啲留言，深明揀台的重要性

因為由細就唔知點解好鍾意黑絲

覺得好靚

過膝襪

做乜鳩

對唔住，我係咪講錯野得罪你...

對唔住

同我出去幫你影 包靚

影張牌仔證明係你先啦

我係咪揀錯台

其實都係想問點影無咁7者.....

講錯野/問錯野就對唔住啦

[極多圖]有冇人記得條女邊位

著黑絲夠啦 唔洗著裙同鞋

樓主問咁多想影多d 圖出尼做？

係正嘅就唔會上嚟收兵啦
現實收到兵就唔會上連登收班毒撚收兵

好正

正解

男人老狗

我係想同fd 出街的時候唔好影得咁7咋...

我知我又肥又腳短

只係想知點影靚d咋...

可能要打扮成熟少少或者係深色/黑色裙會襯啲啦
同埋都要睇返係薄定厚絲

真心唔係，不如你教我點影靚相好過啦

你都唔知道，身邊個個靚女fd ,影相的時候又識擺pose,腳又影得靚，然後自己就7下7下咁幾sad

乜撚野事？樓主現實中又柒又無仔望？
咁樣上黎po腳揾存在感

偽娘討論區

包到咁睇鬼到你幾大份咩
要影腳就平放係上面影落去
岩岩果張打斜淨係影到又短又粗個形都唔好睇

謝謝你，個post得你一個認真答我

可能我唔應該連登問啦...對唔住大家

原來係咁，咁要高抄先靚？

同埋隻腳擺位係點

臭閪

以前我讀書個陣成日去用腳引誘人
宜家間唔中都仲會坐車引下對面位哥哥仔架呢
所以叫做有啲研究嘅

對唔住，如果令你有咁的感覺

我只係想比d又肥又矮的腳相大家睇

睇下點影先會無咁7...

無諗過會令你咁唔開心

我下次會加「有圖慎入」

嚇親你，對唔住

nice body

我唔想引人，只係想望落正常少少，唔想次次影到又粗又短

好似上面幾位巴打咁，都覺得我影得又肥又短影得7

對唔住，我下次會加「有圖慎入」

嚇親你，對唔住

搵人影好過啦

我其實意思係，同fd一齊影相，次次隻腳都影到好怪，想自己練習下，又係影到又肥又粗，明明我同fd差唔多高...

正常靚腳既夾埋影都好睇啦
多肉少少咪疊少少遮住d肉
不過你都係減下腳再保養下皮膚再諗

樓豬都係翻感情台啦，創意台唔岩你

樓主咁有禮貌，一定係靚女

叫樓主作翻個重甜故先

你起完我底，知我唔係扮女人已經好感動啦

其實想影靚少少者，有咩錯

點解講到影得又肥又粗就係罪咁

襯水手裙正啊

著suit點會怪 引死人tim
黑絲襯嬲屌裙都正

腳可以點減？我想減腰同腳，但唔係一減就要減全身咩？

同埋唔做運動靠飲食得唔得？

唔該哂

樓豬你都唔係第一日上連登啦下嘛

btw求其睇個post都俾人講扮男人，笑撚到我

人地著咪正，我咁的身型著咪怪lo

多d腳交

真心，我真係咁似男人咩

好沮喪

認真答你一句
筷子腳好柒，唔好再減

你上咁耐連登都唔知文化係乜？自對一打啦

其實你可能真係有少少肥
無着絲襪果張睇到腳肚係有少少肉既

可以轉型做運動type仲好，駛乜要着黑絲影靚相

即係我點都係7，改變唔到，係咪咁？

唔鍾意著運動衫

叫你唔好再減

有冇聽過呢個世界冇醜既女人，得懶既女人

你又叫我唔好減，佢地又叫我減，咁即係減唔減好？好亂

我都係想影張正常少少的相者

咁可以點減同保養，唔該哂

樓豬連裝都唔化，你仲旨意佢做d乜

化妝學左啦已經

叫你唔好減對腳姐唔知你成個身形係點

點解唔問你d靚腳既朋友
要上連登問個男人

學完唔化

我post張啦，上身同著裙個張

因為怕尷尬

唔通直接問：點解你影相咁靚，我都想好似你咁靚呀

咁樣咩...

有化呀，你係咪現實識我ga

想同你做愛

屌你真係好似美利堅
上身果張真係幾難睇得出個身形
可能係我盲

我鳩估姐，唔識你

脫左毛先

美利堅合眾國？我識呀，即係美國lo

但唔明咩係似美利堅，即係似美國女仔身型咁大份？

美利堅帝國巴打都唔識你search先啦
笑撚死我

好懷疑樓豬溝唔到巨蟹男要影相玩交友app

起左樓豬底，唔知點解覺得樓豬唔係好靚女

係呀，我好7 ga

仲要搵ptbf

其實你都起到幾多野，繼續起啦

我睇你d ff 都覺得好愉快

本身down down 地，而加開心返d

Thank you

所以每段關係都比男朋友蝦

傾計咋

佢後來話同我做fd 唔收錢一齊出下街都得
但最後都無出到

可能係啦

請問下ptbf 邊度搵的？

搵你咪係

騎劫左個post

Ig 搵#ptgf 有好多，inbox佢地就得

希望樓豬可以搵到一兩樣鐘意做既事，將佢變成興趣，從而搵到自信！

無所謂啦，反正都無咩人真心比意見我，得一兩個，sosad

對鞋好撚柒

寫故lo,個時我個垃圾故爆到1001係幾開心的

最近就鍾意改詞

其實我幾難有自信，身邊朋友唔係靚女就叻女...

咪叫你翻感情台

對鞋我好鍾意，係返第一份工的時候，媽媽買比我

我想出租自己， 唔知擺咩平台好

大叔唔知有無Market

寫故寫到有bf

唔該樓主

係咪要 Post 下露上半身肌肉果啲咁先ok， 你會用咩標準去搵呢

本來我係想開攝影台，諗諗下諗住創意台有創意d,會多d有用意見

你唔係真係諗住在哩度問意見掛

你試下#ig la, 點都有人搵ga

係呀，初戀高登識

寫自己個故仔出黎有無機

你睇下創意台d post先

其實我個時只係是旦搵個人傾計，都係是旦揀左個

樓豬搵到教席未

係呀，唔係我做咩咁認真post 相？你估我真係刷存在感咩

有睇開改詞，真心正

上連登認真問意見已經好笑
仲要上創意台問

樓豬搵到做ta後的方向未？
比影對靚腳更重要

算係搵到啦

你都幾暖男，咁關心我，謝謝你

搵到啦，謝謝關心

男人老狗著黑絲

原本係咩收費， 當 part time 搵下錢都好

lm

問幾句又暖男你都幾有趣
係就黎到我搵先特別留意

我無理佢咩plan ar,個時只想有人比我吐苦水，我同佢講唔見面，一個月比100佢，比我吐苦水lo

算好好ga la,萍水相逢會花時間瞭解我

有一兩個認真回答post， 算幾好了

你咁比心機去睇下點影得好睇啲， 不如執下自己個look，進修一下自己仲實際吧

我50一個月 認真想搵

唔係 我指Physically屌
你上個有9成都係男人嘅論壇post晒相咁問個女人先識答嘅問題
真係想知就上BE問/睇下fashion雜誌都有啦

嘩。。。一個月100咁平

不過感覺到樓主會好重視佢愛的人

萍水相逢都秒回得咁快，又唔算hea覆

我其實平時都有睇開書，有計劃進修

個look執左ga la都，算係正正常常咁

最少無拍拖前咁7

我其實唔鍾意B

Fashion 雜誌少講點影黑絲，影波鞋就搵到篇，不過我少著波鞋

咁大家都係hea下者，返工咁辛苦，吹下水無咁悶

唔想做野打發時間姐

哩個真， 唔係hea覆

可能佢仲等緊有人認真比答案

樓主TG我ok？

樓豬好缺乏愛

你好坦白呀，真係好好

咩工星期日都要返...我喺床度hea緊

認真d問下朋友好過啦

咁就好， 你的外表如何 ， 你的。。。。

其實難得有兩個人起我底係開心ge

當初同初戀一齊都係因為見佢起我底，覺得佢肯花時間瞭解我

唔係講緊翻工
係literally做野

居然唔係文來

其實都係，我朋友對我好好，屋企人又錫我，偏偏自己貪心，想要多d人關心自己

好尷尬呀...

集氣催樓豬寫故

真

咁的標題點作文

你想尷尬定係柒

你諗野真係好正面， 最少你係諗 “肯花時間瞭解”

而唔係搵你有咩黑歷史

就咁睇佢哋啲相都學到點擺啦 同埋都要影你嗰個人識影

你有睇我個故咩

7啦咁

所以咪仆哂街

屌你老母易服癖

樓豬加油，
執look
返工

同一個人影，朋友隻腳長好多，但其實我高過佢

你d文都痴線開
所以我真係以為故先入來睇

不過有腳j
ok收貨

法官閣下，我冇野問

其實都係，會自己襯套校服著同買女僕衫影相比自己睇

冇你再寫我咪睇

唔係淨係計身高 仲要計埋比例㗎大姐

可能佢執過相

笑，個人痴線，文咪痴線lo

同你地傾計好開心呀，好似細個玩聊天室咁

係呢度，你直接屌佢老母就得啦咁無禮貌

貼身衫 扮大波～
肥妹波 成對屎忽咁擺心口
加埋對籮白腳
不得了真係

越深色就越能夠縮細視覺面積
尤其你呢啲中等偏肥嘅人就更明顯
最好就著偏深色+啞色黑絲（第一版黑絲影得ok）
一轉淺色/露腿顯肉就出事
得罪講你呢身淺色裙+露腿+鞋
出到街好大機會同啲大陸阿嬸撞衫

無扮過

嚇親你唔好意思

最後個句笑左

謝謝你認真回，我會好好學習

有人認真回

寄對黑絲畀我，我著上身教你影

想pm你傾計，頭先你唔見左有d sad,可能我痴左線當左自己傾緊TG

走啦

影相嗰陣擺前隻腳會望落高啲 著衫比例都好重要

係呀，我記得我個fd係咁企，謝謝你

我又認真鳩答下
低炒對腳貼底，短裙攝埋條衫入去搞搞個比例啦
依家十成九都係咁

影果個角度都緊要架

好，預左會比人玩TG,不過只會覆你一個

對腳貼底即係點，有無例子

全部襯黑絲都好睇

絲打試下咁影

你唔痴線 我都有得笑

po多幾張騎劫個post啦

你好勇

anyway 以我影相經驗

d腳 前面果隻要屈dd向前曲 睇落修長d
另外用廣角鏡 打對角咁影隻腳又會睇落長d好j d

比建議絲打姐
等J絲打對腳好過啦

其實角度>腳粗度
ex隻腳又係粗到仆街 識執掂嗰角度可以影到好多J死人既腳圖

收皮啦
係唔靚咪學你D FD 擺囉
駛乜上黎問下,博咩?

一係你就放多幾張圖

差緊d野
btw你個名

唔知話絲打好善良定咩好
成班連燈仔9up都認真回
仲多謝佢地

做咩

場波開啦翻去睇波你

冇份落場咪睇J圖打丁暖下身

冇份落場咪彈下琴先

求番號

黑唔黑絲冇所謂，最重要對腳個擺位
-
企係到影相
一前一後企，重心擺後面隻腳，成個人都微微向後，影出黎對腳會長啲啲(最好就有野挨住背，唔係會好易仆)
另外腳尖要用少少力，盡量(崩)腳

坐底影其實只要打斜對腳成Z型向前少少擺就ok

問題係對絲襪質地太cheap

岩岩好 打完丁落場

算啦唔好騎劫

隨便騎啦

大家返工咁辛苦，派下膠吹下水幾好

反正我得到左想要的資訊，唔該樓上認真分享的巴打絲打

咁又唔係嘅 好似係突然之間好大轉變
即係由好瘦變好肥
或者好肥變好瘦
都有機會會有

要喺連登曲線收兵既人
不過樓豬開post個理由好騎呢 kfc手套嗰個曲線得好啲

等睇更多圖

？

一定有J

你咁影都係想運登班咸濕仔意淫你隻腳姐

同美利堅"絲打"學野啦

出左文再答你

萬一君留。

好耐無見啦，tg add me plz

無你Tg啵，你留低比我啦

留名

明明記得之前加個ga lo...不過我轉左account

錯曬個outfit

著黑絲就係意淫嫁啦

好似我隻腳咁長影就靚

樓豬post相上黎練心

more

jmly

無腰

可唔可以著番啲正常衫同裙？
其實你問人地點影隻腳做嘜鳩？
想做雞但係唔識影相做生意所以問人？

回覆冇乜創意

絲打好有創意，咁嘅po都開喺創意台

偽娘就講明自己係偽娘啦
咁想扮女人唔該去切左碌鳩先

做乜撚嘢

想要影到對腳靚 除左就角度
都要對腳有啲線條先得
每晚做下啲瘦腳操 抬腿 拉筋
按摩下 放鬆小腿肌肉
如果有時間 跑下步更好
以上幾點實證過好有用
參考

另外瘦腳襪都可以考慮
不過你隻腳既線條不足問題
都可能同你行路姿勢有關
腳線條靚唔靚 同身高無直接關係嫁

加油

咁撚寸嘅你

係唔係得我覺得樓主已經唔錯?

驗眼